邱騰華斥美國「粗暴干預」香港 將採取措施回應制裁

對於眾高官遭美方制裁，邱騰華今早（8日）出席電台節目，批評美方做法雙重標準及橫蠻無理，是粗暴地干預香港的事務，他強調，訂立「港區國安法」是中國和香港本身的事務，而美國也有保護國家利益的法例，如果中港因此而受到制裁，他看不到有任何理由能夠說服國際社會，有關制裁是合理的。

含撚啦小共狗

最叻咪搞香港人

邱騰華港獨分子

人質外交當回應

美國：Who?

點解無人問佢個國際社會有咩國家

國際社會？大家都當冇到嘅，so what

無*****可以不理

美國制裁你隻小粉紅都係美國事務 咪撚說三道四

今次無制裁你係要衝出嚟柒。
係咪咁想on list啫？

btw點解唔告美國犯國安法？

港獨之首邱騰華

你邊撚個 番去幫你老豆老母執骨啦

國家還未有行動
你這小官為何說三道四

支共次次都咁講
回應就係好嬲好嬲

好嬲好嬲

聯合國果堆第三國際

今次香港官員一個都冇喎 做人隻狗都醒少少

人哋搞鳩你，你就搞鳩自己人

腐乳華話我想full pay還按揭
點解冇我份架

我怕問咗答唔出直接落佢面 成個場班人笑撚到佢仆街
之後 成個場笑嘅人犯国安法

香港憑咩身份去制裁人
局長要搞港獨了嗎

呢句野講咗幾多次

外交部:人權問題唔等於干涉內政
好似係

好嬲好嬲, 強烈反對

就係呢d賤種懶係趾高氣揚
華人先永遠無法抬頭進步

一間又出坦克車
碌死啲泛民議員

國際社會都制裁埋一份啦

個強力回應
就係繼續拉香港人

表態支持立法的53國分別為：

中國（China）
安提瓜和巴布達（Antigua and Barbuda）
巴林（Bahrain）
白羅斯（Belarus）
布隆迪（Burundi）
柬埔寨（Cambodia）
喀麥隆（Cameroon）
中非共和國 （Central African Republic）
科摩羅（Comoros）
剛果（布）（Congo-Brazzaville）
古巴（Cuba）
吉布提（Djibouti）
多米尼克（Dominica）
埃及（Egypt）
赤道畿內亞（Equatorial Guinea）
厄立特里亞（Eritrea）
加彭（Gabon）
岡比亞（Gambia）
畿內亞（Guinea）
畿內亞比索（Guinea-Bissau）
伊朗（Iran）
伊拉克（Iraq）
科威特（Kuwait）
老撾（Laos）
黎巴嫩（Lebanon）
萊索托（Lesotho）
毛里塔尼亞（Mauritania）
摩洛哥（Morocco）
莫桑比克（Mozambique）
緬甸（Myanmar）
尼泊爾（Nepal）
尼加拉瓜（Nicaragua）
尼日爾（Niger）
朝鮮（North Korea）
阿曼（Oman）
巴基斯坦（Pakistan）
巴勒斯坦（Palestine）
巴布亞新畿內亞（Papua New Guinea）
沙特阿拉伯（Saudi Arabia）
塞拉利昂（Sierra Leone）
索馬里（Somalia）
南蘇丹（South Sudan）
斯里蘭卡（Sri Lanka）
蘇丹（Sudan）
蘇利南（Suriname）
敘利亞（Syria）
塔吉克（Tajikista）
多哥（Togo）
阿聯酋（UAE）
委內瑞拉（Venezuela）
也門（Yemen）
贊比亞（Zambia）
津巴布韋（Zimbabwe）

你行入去領事館講，再領三萬精兵拘捕哂佢地ma
淨係打嘴炮有咩用

唔賣腐乳俾美國

全世界都好粗暴

做隻咁細嘅狗仲要反對美國表揚名單

佢係咪hang咗機
今次一隻香港狗官都冇
係制裁人大副委員喎
幾時輪到佢呢啲芝麻綠豆官出聲？

粗暴凍結户口

你咪拉左幾個民主派囉

所謂嘅措施就係鳩拉人

以佢既級數，真係含都唔知有無資格

林鄭要硬呀嘛

丐幫

你邊撚個呀？到你出聲？

你唔好似義和拳咁殺晒香港d外國人？

但取消左交流，又話唔開心？

反制？How

制裁中共官員關你啲地方二打六咩事

哇好撚疊馬，老美見到實驚到腳震

支那狗最好自己申請比美帝制裁
無嗰班都嗰夠愛黨既

九品芝麻官當正自已口交部

回應制裁係咪鳩拉多幾個人?屌你老母

巧驚驚呀

你嬲左半年有多
做過D咩?

所有美國製造商品， 必須標明美國製造

出3 萬 狗兵攻打美國
支持！

人地國安法係捉孟晚舟啲仆街，共產黨就攞黎對付自己人

契哥都唔幫

用基本法>?

首先佢冇當過果D係自己人

搵人寄張list俾美國政府凍結資產
同佢老契林鄭一樣邱騰華全家英籍
兩個成日依泣 就知佢哋交情非淺啦！

明明潛咗水一排，一見到名單無自己名鬆晒就衝出嚟護主
Btw，你向世貿投訴made in China 單嘢點啊

咁佢打算制裁Trump 定Biden

就係憑執法者身份
去制裁返香港市民囉
(包括拉人, 凍結)

邱先生是在呼籲歐洲加入制裁行動嗎？想整死香港？

其實邱生次次都講到咁巴炮咁有火
做過啲咩？

制裁D人我都唔識既，粗暴打中左一國一制呀???

採取措施 就係鳩拉, 綁架香港人

政府推出的「回港易」計劃今起（23/11）實施，身處廣東省及澳門的港人，回港時可獲豁免14日強制檢疫，

經由深圳灣口岸入境或港珠澳大橋香港口岸入境的名額，每日分別有3000個及2000個，已有超過1萬人申請預約上周回港。

［重貼］停撚咗免檢疫入境先啦，屌你老母

人哋國家政策點解你又想平預呀？

人大都未出聲
係咪個傻鳩今朝未睇新聞， 以為係制裁港官

又唔見啲支那狗移民同去呢啲國家讀書

揾個大粒啲講喇你粒細菌點叫都冇人聽到架喇

唔覆桌正契弟

雙重標準喺你把口講真係難聽過粗口
made in china

禁晚市堂食去反制美國

大和田.gif

咸咸濕濕咁

想一齊被美國制裁?

美國定左時間表, 5年後香港移民去美國standard同中國睇齊加同一條隊

真心想知佢點回應呢？

係都要搏存在感

好似回應咗十鳩幾次，你出到招未呢

「粗暴干預」=「有效干預」

制裁人大關你鳩事咩
區區一個港官

含撚啦，腐乳華

去塞拉利昂讀書，型撚到呢。仆街啦特區政府

基本法又贏

慳D啦叫佢, 係美國面前你鼻屎都唔係. 以為China Joe上左位你有好日子過啊?有排你受啊.

反制：APPLE 產品唔准標示 design in california, 要 design in USA

外交問題特區冇權處理喎，你越權？

你強女女女我，我女女女返你

搏做特狗

種多十萬票比拜登

制裁香港人反擊美國

據雞腿法話，國防外交歸呀爹，你條騰雞華居然敢越權，七出嚟指手劃腳！當阿爹歸咗西。